building survey 同building engine 邊個好做D

考到牌前同考到牌後
2個有咩分別
邊個前景好D

有無巴打知道可以講下

推

building engine即係乜?
structural engine就知。。。

係咪想講building services

兩個都唔好做

building engine應該係講builder仔

應該得揀科bb先會用呢d terms

九成polyu hd 仔

building survey 同 building services (M&E)
2樣野黎。。。差幾遠 樓主點做到晒2行。。

builder又咪係civil仔惡晒 樓主讀乜可以入到bs又入到builder.

可能係year 1升year2 揀科掛？

building engine 係指building service
無講 sor